I am a sick man. I am a spiteful man.

I am an unattractive man. I think my lung is diseased.

You are 勁attractive man==

U come from Wuhan, u are bacteria man

練習好啲英文先出啦
咁樣改好肉酸

因為liver係單數唔記得改==

I go to school by bus